強烈要求癲狗廚子烹調金玉滿堂

金玉 衲Dee 得兩粒
一粒清蒸，一粒炸香

要以肥絲入巽

肥絲山藥

唔係話煮唔到呀？

冰鎮肥絲肉

Good idea